一代偉人李偲嫣死左！！！！！！！

希望大家為佢默哀一分鐘

RAP

哭撚左

死人都燈

ok

燈返生

好快翻生了

今次面仔無得燈到返生掛

聽日私煙復活 見證神蹟

會唔會燈到番生

你會唔會燈醒佢

咪啦一陣私煙bb自己打開棺材呀

翻生師

Rap

想燈到我番生？

一分鐘完了 牛定熊

希望麵仔燈返佢起身

ATV 報江咁

三日後復活啦

ok 私煙bb冇事!

你連 「偉人」都唔放過

你地有冇人性架！！！！

燈到返生

返生啦

比兩秒默哀,7日慶祝得唔得

麵神死人都燈返生

冇

想燈到佢翻生？

Lm 睇復活

今晚欣兒跳出黎嚇返你

老母面想燈番醒佢？？？

好快有返心跳

哭能左祝佢早日康復

默咩哀

睇黎係誤報佢死

係冇呀，吹呀

唔好燈

快過蘇哥喎

入黎睇神蹟

唔撚係會燈到翻生呀？

死咗就咪燈啦

負皮大軍

屌 隨時連燈仔炒車

老母使岀穢土轉生

Lm 誤報

返生了

閱

李斯奄奄一息

哭能左

留名睇復活

邊度都見到你

留名等睇私煙翻生

Rest in pieces

麵仔唔好燈醒私煙呀

穢土轉生

開香檳

原來係fake news
無死

燈到變Biohazard

熱烈地彈琴熱烈地唱

會唔會翻生

留名誤報

唔通佢個劇本係打左中國疫苗然後返生？

中肺炎死好慘呀

你一出post燈到復活了

你唔係想燈返醒翜呀嘛?

哭了😂

佢老公多得你唔少

麵神賺私煙，私同C同音，C = Cow, 姐係佢睇牛。
聽日不問價熊

2020年究竟仲要死幾多人

你燈返醒佢

R.P.G

死人燈番生？

唔好燈返生plz

燈到私煙番生

係無㗎

麵神讚私煙，私同C同音，C = Cow, 姐係佢睇牛。
聽日不問價熊

會唔會彈番起身

C煙BB
RAP

媽咪哥你個腦真係壞左
私煙邊忽似「偉人」？

麵麵可摸耳祝福佢上天堂

rap

一陣比你燈到屍變

以後都無得睇佢初試性感

不安

復活

約仙貝啦

思煙死了
6969要爆升

屌你死人都登

為咗私煙改名

愛國 情操高尚 唔係偉人係咩

私煙就好啦, 個火葬爐暖粒粒
唔洗再捱香港濕凍

屌你知你食開屎都唔駛貼圖
我對眼好痛

佢一定會上天堂架 天堂亦都一早留左個位俾佢

正義聯盟下一任主席

翻生

做咩要破燈麵麵？
佢落地獄返唔到黎㗎

媽咪哥燈完
三日後復活

呀麵，燈埋班狗官ok？

應該要post去Save HK

燈到番生？

唔pin 我太傷心啦

會唔會比你燈到翻生架

咪撚浪費我一分鐘呀屌

牛定熊

私煙BB，平時FF佢幫我打飛機，以後都射唔出了。。。

怎麼可能

會唔會燈到屍變

點建無哂攬炒派都會死

約仙貝 慶祝吓啦

知唔知邊到買酒平

想借酒消愁

你啱
咁我依世只會做賤人

屌你係咪燈返佢變活人

如果咁都畀你燈返生 就真係要dllm

唔好話我口臭
麵麵可以喺有生之年見到私煙BB變屍煙大快人心

死人都唔放過

大鑊喇，酒價係咪會升

仆街一陣話誤報

支持麵麵

燈到冇人為佢默哀

gg要翻生啦

叫hktv減價啦

好多人都好唔開心呀今日

負心漢仆街木耳你入黎做咩？
唔通你鍾意私煙所以唔要仙貝

燈到落地獄

好狗

藍c去探佢啦

麵仔燈一燈 會唔會翻生

如果佢返生，可唔可以再燈燃死佢

你應該話冇人陪佢

今次堂食定外賣

他朝君堯也相同

99% 要再兌開先可以醫用

老母麵可以覆診時問靚女 醫生/護士攞

保証有96% 或以上，仲要唔使錢。絕對符合平酒要求。

或者賣藍月亮去換藍月亮(cocktail).........?

麵麵你知唔知佢對你嘅庭b落井下石

正呀麵麵

邊到

李偲嫣 ： 周庭，天堂有路你不走 地獄無門你自枚

不能原諒

好似中左武肺

唔通會翻生

轉做藍絲？

靜啦 燈到佢復活
你點撚樣賠返個墳頭畀香港人 ?

我好傷心呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

rest in piece

默你老母咩柒碌

藍友被放棄

又發功

下個到邊個肥肥白白 健健康康

你好，我是李偲嫣，現在互聯網謠傳我已經死了，其實並沒有，我的思維現在被拘禁在澳門裏，急需5000英鎊找到保安救我出去澄清事實，待事成之後，絕不虧待你送上寫真，我支付寶帳號就是手機號。

永不超生都似

自己也交給了上帝

返生

今晚會唔會俾mm燈到翻生

天妒英才，哲人其萎！

拉

Rest in pieces 🙏🏻

笑死

等緊為你默哀

臨尾幾秒唔小心笑左 梳

冇人性架你

私煙係咪去開建興？而班黑警去幫襯

拍手

早咗四日。
應該二十一

希望唔好返生

戴Cap 嗰個？

好傷感，要開支酒舒緩吓

可以開支香檳來為佢「哀悼」嗎

佢落地獄你都要燈

私煙: just a flu
上帝: just a fool

對唔住

因間佢好返我地就真係傷心

燈返生佢

唔好啦
喪屍一出就打大佬，大家齊齊gg

係咪起死回生術嚟

傳奇一生

上帝早已預備

rap
年年有今日

+1

連登有愛

佢落地府成立正義武漢肺炎大聯盟啫

麵仔

justice league

如果你燈返生佢 我做乜都可以

唔送

要復活了

如果比你燈番生就正

大家收下把口啦

哭左RAP

支持

今次真係李媽死了

仲癲過耶穌死後三日復活

成版都係講佢，淨係睇topic都唔只用左一分鐘

呢種叫大快人心 出自內心
咁既人死

假死

即刻精神爽利，聽日返工充滿幹勁

死左都燈9人 落地獄 老母面好撚毒

一定要啦

開啦開啦

哭撚左🥲🥲🥲🥲

佢死左麵麵你都唔放過佢

太好了

唔怪得屈穎妍要扭呔

你同仙貝幾時拉埋呀
約佢食飯先喇

麵仔點睇今晚個美股?

成日HI錯負評
RAP